點解全球最高衛生標準的日本都控制唔到武肺 ？

奶共

因為just a flu

因為要番工

因為日本人都係全球奴性最重,返工大於一切

多中國留學生

香港人都冇日本人咁奴
起碼病咗會請假先

而西方國家班痴線佬，就係開party大於一切

日本同歐美都係老齡化最嚴重既地方，佢地班後生仔識玩，播毒整死哂班廢老就唔洗養老

因為年輕人犯賤

大把人射波